［情人節］你哋諗到送乜嘢俾對方未

同男朋友long d緊 唔知送乜俾佢好

送帽俾佢帶，外國凍

我送airpod

口罩

佢送俾我就差唔多

奶罩

氣炸口罩

岩岩想講long d中，送唔到
原來你都long d
寄過去？

諗住喺amazon買俾佢

唔識用

唔送

諗住送保鮮花 會唔會太learn

唔會掛⋯我都訂咗，見女朋友平時喺嗰間買/整開花，都好靚架喎

師兄買咩花

日本口罩

聖誕送左，諗唔到買乜

Long d+1 寄嘢比佢先煩

佢已經訂左花連禮物送去我office 我仲未知買咩比佢 最驚係我個日仲home office緊

一早諗好情人節送咩俾男朋友，點知分咗手

成個月都未接受到 見到個咁嘅post好sad

花+自制曲奇